# Ответ на теоретический вопрос
#### Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
* При работе с input type=text для валидации нецелесообразно использовать события клавиатуры, т.к., это ресурсоемко. По каждому нажатию на клавишу будет вызываться событие, по которому мы будем проверять содержимое поля. Лучше использовать проверку после введения текста в инпут, например, по событию отправки формы. Также, имеются другие варианты ввода текста, например голосом или копированием мышкой, которые лучше отслеживать событием "input".